唔買中槪股好似同自己鬥氣咁

ZM,NIO日日爆升
自己個啲係到妹下妹下

利申:LULU, TSLA

而家買都未遲 拜登當選硬

一定當選

zm 都當中概
咁你不如講埋tsm

黑頭髮全部係中國人

Nio就係因為中概股而睇住4蚊唔買到而家，認笨柒但原則，zoom就唔認同中概股加有貨

係呀
有錢我唔賺
吹咩